打電話要她矇眼脫光 怪男假裝是男友到府做愛

即時新聞／綜合報導〕北市一名男子隨機打電話給女生，假裝是她的男友，藉機與女子發生關係，這種手法聽起來相當荒謬，但男子真的成功騙了一名女子，事後遭正牌男友爆打。

《蘋果日報》報導，一名40多歲張姓男子於去年7月間，用隨機打電話的方式聯繫到一名住在高雄的女子，女子男友在外地工作，兩人很少見面，張男竟然假裝是她男友，甚至提出要女子矇著眼睛在家等他，想要與女子大戰一場的要求，女子聽了乖乖照辦，兩人遂發生關係。

報導指出，張男食髓知味，但第二次女子並未戴上眼罩，結果看到是張男假扮男友，不禁崩潰，想辦法將張男留置家中並請男友回家，事後張男遭正牌男友爆打。

報導表示，地檢署指出，案件中張男並未暴力脅迫或違反女子意願，不構成強制性交罪，
此外，由於被害人並非已婚狀態，也不構成「詐術性交」，處分不起訴。反而張男控告正牌男友傷害，事證明確，正牌男友被起訴。

變咗G自己唔知

所以話

帽撚到咁都冇事

不概地獄鬼國

點解會識路到府呢

隨機打點知地址

有冇可能第一次唔知

想辦法將張男留置家中並請男友回家

How?